120菲林

用過Ektar 100
我部老餅機要入到見到3字先開始計數
頭幾張係2月中低溫情況影室內
沖完後發現偏黃但影像依然細緻 (唔中意偏黃加番個黑白filter感覺唔同曬)
之後試過唔同光圈影 (機:iso冇得set 快門我會固定1/125 配iso 100 , 所以主要靠光圈同對焦調較)
F8 海面,山 等暗位偏綠
F22影石灘 感覺滄桑,特別

想請教下 過曝或過暗 , 溫度 會唔會影響成像偏色

黎緊想試影日系,想揀偏淡色菲林
我揀左幾款心水, 有冇巴打對菲林有特別見解
Negative:
Kodak portra 400
Fujicolor pro 400H
fujicolor pro 160NS

Slide:
fujichrome provia 100f